正妹看演唱會 驚見男女「金槍撞鐘」做愛

巴西「 Governador Magalhaes Pinto」體育館近日正在舉行一場音樂祭演唱會，但被現場參加演唱會的群眾拍到，一對男女直接在觀眾席上做愛，更挑戰「金槍撞鐘」等性姿勢
。

據英國《太陽報》報導，畫面可見現場正在進行演唱會，不時響起電音的動感節奏，還有一名正妹與男友正在欣賞音樂，頭部也跟著節奏擺動。但就在這群觀眾的後方觀眾席，還有一對男女，呈現裸體姿態，男子更上演「金槍撞鐘」，臀部隨著電音節奏晃動，依照拍子撞上女子的下體，兩人還一度更換性姿勢，讓現場旁觀的群眾為之驚嘆。

不過主辦音樂會的「OTM」製作公司表示，已經掌握到這對野戰男女的身分，並已報警，相信這對男女將會為此行為付出代價。根據巴西法律，野外露出猥褻恐被判有期徒刑3個月到1年。（施旖婕／綜合外電報導）

屌唔google唔知有呢招

....

救樓主老母

搵唔到資料，點樣係金槍撞鐘？

10

咩係金槍撞鐘

有冇咁high

十年後你就明